<不服來辯> 窮人拜山祭品多，仆街公司政策多

駁唔到

又幾啱wo

每年拜山，我朋友呢窮閪親戚一袋二袋金銀衣紙。又豬又雞又鵝。有錢親戚咩都唔駛做，裝支香，醒五百俾個窮閪親戚當拜託準備祭品。

而家間公司，呢政策日日都變，一個forms都要十鳩幾萬人簽approval. 全個集團年年annual dinner擺頻七十圍，申請annual leave就用原始紙筆墨form

我公司都係一張唔係咁重要既表要比AM M AGM GM蓋印，番到黎已經成個星期 ，屌你老母關AGM GM咩事，佢地乜柒都唔知

屌，出事未好似禮頓班仆街咁。佢地話：我一日簽百鳩幾個名，點知邊單打邊單。